vpn 可以保護你塊面 但都係唔夠 你地仲要

小心唔好打開/ download 任何有.xlsm 字尾嘅檔案/附件
入面均有可能含有木馬程式
如果唔小心打開咗就好似開咗後門咁任人魚肉

連燈仔淨係鍾意俾人入後門

果然係全港最大同性戀討論區

個個都想俾人入後門

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

個個都鍾意周庭連登仔就淨係鍾意後庭